Timothy 算不算是正能量界既代表人物

識飲識食，影相令，有學識朋友入面既開心果。
打籃球叻，三分命中率有五成，仲要有女朋友添🤘

@dasdasa

唔叫條撚屌啦🤦🏻‍♂️